[負能量]一夜之間，變到一無所有

工作，感情，好似所有事係一剎那間失去曬
唔知自己做錯d咩

無野嘛
巴打?

事業上，努力工作結果回報唔係預期
感情上，由始至終都係比人玩緊
兩種打擊仲要差唔多同時發生
唔知自己做錯d咩要比個天咁折磨

人生不如意事十常八九呀

好痛

習慣下
慢慢就會好似我咁
得返個空虛

殼

一樣

俾ex玩，好撚憎佢

今年jupas放榜衰左

Call 隻高質G發 洩下

由細到大都安份守己
到出黎做野之後任勞任怨默默耕耘冇講過半句說話
感情上我永遠擺佢係第一位
結果我輸到一無所有

不了，唔好笑

感情從來都唔係你付出得多
對方就要同樣付出咁多

好似失去左靈魂

擺佢第一位，一輸就輸到好金

佢選擇行近我，然後又推開我
但係每一次我都鐘個頭埋去

而家我輸曬了，一無所有

最少你唔洗再為個唔值得既人付出

介唔介意講詳細少少
如果唔係好難開解你

我好掛住佢

sorry唔想係到講太多

掛黎把撚咩

一開始太投入，好難抽離

你唔抽都要抽啦
對自己好先係對佢對大既報復

我都想盡快抽身

巴打頹多一排好了